上菜個姐姐問飲唔飲Drink?

早兩日去飲，個姐姐問飲唔飲Drink?

其實係咪性暗示